<h1 align="center"><a href="https://t.me/SkytNews_bot" target="_blank">Skyt-News</a></h1>


<h4>- это уникальный бот-сервис для поиска и просмотра исключительно актуальных новостей</h4>


<h3>Преимущества данного решения:</h3>

1. ⭐️ Доступны 24/7; 

2. ⏳ Экономия времени; 

3. 😇 Комфортный интерфейс; 

4. 🥰 Удобный в использовании; 

5. 🤩 Широкий спектр источников; 

6. 💬 Высокоскоростной режим работы сервиса.
---
<h2>Технические преимущества</h2>

1. Данный бот написан на отличном языке [python 3.10](https://www.python.org/)

2. Продуманная архитектура бота

3. Очень быстрая скорость, несмотря на плохую особенность языка программирования

4. Очень хорошо выстроен парсинг [ссылка на папку](https://gitlab.com/skyt-news-app/news-bot/-/tree/skyt-news/parse)

5. Отлично написан и продуман UI (- User Interface: кнопки, клавиатуры и т.д) [ссылка на папку](https://gitlab.com/skyt-news-app/news-bot/-/tree/main/tg_bot)

6. Открытый исходный код

7. Прозрачная работа(см. Рис. 1)
![img.png](assets/img.png)
<p align="center">Работа Skyt-News_bot (Рис. 1)</p>

---

<h2>Ожидаемые нововведения</h2>

1. Личные кабинеты (с этой опцией клиенты могут регистрироваться и входить в свои профиль, личный кабинет)

2. Возможность выбора рассылки уведомлений (с помощью профилей пользователи смогут отслеживать какие новости чаще всего они смотрят, а соответственно будет опция отправки уведомлений о новостях, которые вам нравятся)

3. Полная настройка нашего бота (Вы сможете полностью настраивать бота, с помощью кнопок, клавиатур и форм: от темы до выборки новостей на каждый день(см. следующие пункты))

4. Выборка новостей на каждый день (Вы сможете с помощью настроек сделать свою уникальную выборку новостей по категориям и подкатегориям)

5. Свой браузер, встроенный в телеграм (Сделав браузер, Вы сможете смотреть новости без рекламы и других совершенно ненужных баннеров)

---

<p align="center">Все ссылки находятся <a href="https://probable-chopper-b38.notion.site/0aa0bbd13e414f8badc2ba6f0df81a7c?v=4e388e08c0064b129f05bdd1b652f044">здесь</a></p>
<p align="center">Хостинг всех сайтов <a href="https://github.com/">GitHub</a></p>

